杏林覺醒並不認識@angelhelp

希望大家留意，如受傷請找可信任的醫護人員。

杏林覺醒並不認識 @Angelhelp，
行內人亦甚少稱臨床心理學家為「心理醫生」。

如有需要，可Inbox杏林覺醒，我們會儘快回覆。

push

要小心

pish